   Заготовка к новому выпуску!     Ниче се, какой трэш тут творится.
Жаль проект, хорошие выпуски были( С праздником!!!
Победа!!! Ураааааа 
3:1 Гоооооол
2:1 Первый тайм закончен 
Ваши комментарии Как так можно пропустить????!!! Начинается!!!!!
Ваши прогнозы Матч будете смотреть?  ВНИМАНИЕ ПРЕМЬЕРА!!!!! 
Артур ВИШЕНКОВ: "я так же являюсь рьяным болельщиком футбола, как и многие россияне, и вместе со всей страной переживаю за будущее СБОРНОЙ РОССИИ ПО ФУТБОЛУ. Не так давно у меня возникла мысль, а почему бы не попробовать создать что-то со своей стороны, что может поддержать и дух спортсменов и самих болельщиков, тем более когда-то я и сам играл профессионально и мечтал о карьере в большом спорте, вдохновившись блестящей игрой великого мастера Льва Яшина!... Надеюсь внести хоть какой-то вклад в общее дело, и увидеть наших футболистов с кубком мира! ОЛЕ, ОЛЕ, ВПЕРЕД РОССИЯ! "
Безусловно с профессиональным спортом Артур Вишенков завязал, но каждая игра сборной не проходит его мимо. Дорогие поклонники творчества Артура ВИШЕНКОВА и конечно наши болельщики, желаем Вам приятного прослушивания и побед нашей России! 
Выражаем благодарность нашим друзьям авторам!

С ПРЕМЬЕРОЙ НАС! 
"ОЛЕ! ОЛЕ" ВПЕРЕД РОССИЯ!" - 
(стихи Евгения Овсянникова, музыка Игоря Мельника-Панасюка)  Всем привет!
Как дела? Ваши ставки на матч Гоооооол!!!
1:1 Как пенальти не забить??? Футбол смотреть будете? Закончен матч ЦСКА - Спартак.
Дерби российского футбола, хотя в последнее время потеряло свою интенсивность.
Но этот матч изменил мое мнение о российском футболе. Матч был очень интересный. интенсивный. С первой минуты обе команды начали прессинговать, хотя было много ошибок. Было не очень много голов, но качество футбола для российского футбола - запредельное. Был действительно классный футбол. что в нашем чемпионате не было уже давно. У игроков было желание играть, забивать, думать.
Конечно. ЦСКА несколько раз повезло, еще несколько раз спасал Игорь Акинфеев. По мне, оптимальный исход - ничья.
Теперь ЦСКА на первом месте в таблицы, и похоже у Зенита появился конкурент, но все будет ясно после матча ЦСКА-Зенит.
Спасибо за внимание Будете смотреть ЦСКА-Спартак? Одна из главных интриг российского футбола - Артем Дзюба перешел в питерский Зенит. 
Андре Виллаш-Боаш не стесняется говорить то , что думает. Теперь таких людей в Питере двое. Артем Дзюба не может пройти мимо журналистов, не сказав что-нибудь интересного, скандального.
Из-за нового лимита Дзюба почти всегда будет играть в стартовом составе. Зенит почти всегда будет побеждать, так как конкурентов у питерского клуба практически нет. А значит не будет причины сказать в адрес клуба что-то колкое.
Мой прогноз - Дзюба не назовет Виллаш-Боаша тренеришкой, так как не будет причины.
Спасибо за внимание! Большой футбол старого света традиционно начинается с матча за Суперкубок УЕФА. Этот трофей разыгрывается между победителем Лиги Чемпионов - Барселоны, и победителем Лиги Европы - Севильи.
Сегодня все будут говорить об этом матче, но у нас проект " Футбольные Россияне", и мы будем говорить про Российский футбол.
Все говорят о назначении Леонида Слуцкого на пост Главного Тренера сборной России. 
«Сейчас Леонида Слуцкого взяли на четыре игры. Если у него получится, то мы выкупим его контракт у ЦСКА, и он будет работать в сборной до чемпионата мира. А мне кажется, что у Слуцкого все получится», - приводит слова Мутко ТАСС.
Я считаю, что Слуцкого оставят при любом результате, так как ставить больше некого. Леонид Викторович - единственный российский тренер, который добился успеха с клубом.
Будет неожиданно если Слуцкий добьется успеха и с ЦСКА, и со сборной, так как предыдущий случай - Юрий Семин не справился с давлением, и грубо говоря слился.
Но я держу кулачки за Слуцкого и желаю ему удачи!!!
Это мое мнение про эту новость. Всем привет! Как дела?  Киньте список игроков которые уходят в аренду, ну в фифе 15 в режиме карьера за тренера. Спасибо! Всем привет! Я пришел к вам с просьбой. За какой клуб сделать карьеру? Я не хочу играть за сильные, а я хочу за меньше среднего, чтобы было интересно играть. Чтобы каждый матч был для меня очень важен, чтобы переполняли эмоции и тд. Подскажите. Нет на земном шаре человека, который не знает, что такое футбол. Не успеет маленький человечек встать на ноги, как уже появляется желание пнуть ногой мячик. И не играет роли, мальчик это или девочка, в таком возрасте все равны по развитию и желаниям. Это только потом, после 4-5-ти лет родители начинают разводить интересы детей в разные стороны, но тяга к мячу остается у большинства молодежи, ведь футбол, как и любая командная игра, требующая больших затрат энергии, является игрой молодых.

А зародился футбол, в его нынешнем виде, в  середине XIX века в Англии, где свели воедино все, что было известно об этой игре с мячом, и составили правила игры, основа которых и до сих пор служит канвой для современных правил игры в игру миллионов.

Так все-таки, что же такое футбол?

Что такое футбол

С технической точки зрения, это игра в мяч ногами, откуда и общепринятое название – footboll, в которой две команды, по 11человек, играют друг против друга. Игра происходит на прямоугольном поле, которое должно быть покрыто травяным газоном. По дальним сторонам поля находятся ворота, в которых стоят вратари, на футбольном языке – голкиперы. Остальные десять игроков располагаются на своей половине поля. Цели игры – забить мяч в ворота соперника. Касаться мяча полевые игроки могут ногами, грудью, головой, но только не руками, это категорически запрещено. Играть руками может только вратарь, да и то на территории собственной штрафной площадки.

Это сугубо техническая и стилистическая сторона футбола. Но есть и другая сторона – эмоциональная. Футболом увлечены миллионы людей на всех континентах, и для таких любителей каждые два года настает момент, когда мечта становиться реальностью.

Международный соревновательный футбольный календарь составлен таким образом, что с интервалом в два года проходят европейский и мировой чемпионаты по футболу. Можно вспомнить, что совсем недавно закончился ЧМ2010 в Южной Африке, который еще долго будет волновать истинных поклонников этой, поистине всенародной игры, а на горизонте уже четко обрисованы контуры европейского чемпионата 2010, который должен пройти в Польше и Украине. Поэтому, чтобы мужчина понял, что такое красота во время отпуска, ему нужно подарить несколько билетов на матчи чемпионата Европы, благо ехать далеко не надо, что Украина, что Польша, дорога не очень дальняя.

Футбол красив своей эмоциональностью, а с тех пор, как телевидение начало показывать не только международные матчи, но и научилось делать из каждого соревнования зрелище, болельщицкая аудитория многократно увеличилась. Выпуская пресс-релиз по итогам ЧМ 2010, ФИФА, международная организация футбола среди всего прочего отметила, что матчи чемпионата смотрело по TV более одного миллиарда зрителей.

Футбол стал не только игрой двух команд, на которые могла прийти максимум несколько десятков тысяч болельщиков. Он уже давно стал мировой игрой, которая способна сама воспитывать дух толерантности и уважения друг к другу, показывать, что как ни жестки бывают столкновения игроков на поле, после финального свистка игроки дружно обнимаются, показывая пример поведения миллионам зрителей, и в том числе детям, которые стараются наследовать поведению своих кумиров.  Аршавин прошел медосмотр в Кубани и официально стал игроком краснодарского клуба

Контракт подписан сроком на один год!

Лойс легенде российского футбола Потерять физическую форму можно легко, а вот набрать ее снова под силу не каждому. БУУУУУУУУУУМ 💣 💣 💣 

Рахима Стерлинг переходит в Ман Сити ✒ 

Сумма. 49 млн. фунтов.... Лучший ! ♥ Стивен Джеррард дебютировал за «Лос-Анджелес Гэлакси» в матче против «Клуб Америка», который завершился со счётом 2:1 в пользу "Гэлакси" #Instagram Дениса Черышева: cheryshev90
Удачи в Реале! Инстаграм #АПЛ выложил фото с Аршавиным, тем самым напомнили, что до старта АПЛ осталось 4 недели

п.с. помнят нашего)) Русские ребята были лучшими...Когда-то 😔 . Помни: ничто и никто тебя не остановит. Будь упертым в достижении своего успеха. Никогда не сдавайся! Пробуй что-то новое, новые финты, новые проходы,. Не получилось? Повтори, еще и еще раз. ТЫ МОЖЕШЬ! Надо просто верить, в себя и свои силы.⚽✌✊ Про кого хотите новый выпуск? Пишите в комментариях.     Он мог играть в "Спартаке" бок о бок с Глушаковым Норвежский Миранчук Мой наследник          Оффтоп. Еще одно мнение о Торресе. О легенде нашего футбола!  Заинтересован в ставках на спорт? Хочешь извлечь из этого выгоду? 
Предлагаем Вашему вниманию выбор:
Ставить вместе с нами или же воспользоваться лишь нашей консультацией. Все услуги по доступным ценам. 
Убедительная просьба, не доверяйте "левым" профессионалам! 
Выбор за Вами.
С уважением, BetExpert.

http://vk.com/betex Игрок с железным характером - Александр Самедов! Возвращение футбольных россиян сегодня вечером! Парень, который не сдается - Алексей Ионов Новый футрос в течение суток Верьте в Россию! Его не хватало в матче с Бельгией... Репост в поддержку нашего вратаря! Она нужна ему как никогда! Капитан "Спартака" - Дмитрий Комбаров! Дмитрий Комбаров.
Сегодня вечером.  Подписывайтесь на наших друзей - лучший паблик о ЦСКА! Время очередной чистки в группе. Правила таковы: у вас меняется отношение ко мне из-за этого ролика в негативную сторону - отписывайтесь от паблика. Ключевой защитник ЦСКА и сборной России - Василий Березуцкий! Василий Березуцкий сегодня вечером! Один из сильнейших россиян - Юрий Жирков! Работа над двумя роликами началась!
Видео про Жиркова уже сегодня вечером! Друзья!
Вы можете поспособствовать выходу сразу ДВУХ выпусков "Футбольных россиян" на этой неделе!
Для этого нужно добить показатель репостов ролика про Широкова до 120 РЕПОСТОВ.
http://vk.com/futrussia?w=wall-66740815_2787
Действуйте! Время выбрать следующего героя! Один из самых харизматичных россиян - Роман Широков! Ролик про Широкова вечером, а сейчас пока послушайте обращение к недовольной части "ФутРоса" Ролик про Широкова выйдет на неделе Легенда "Зенита" - Вячеслав Малафеев! Друзья!
Текст про Малафеева готов!
Ждите ролик. Крайний срок - пятница. Футрос про Малафеева на днях, не волнуйтесь   Альтернативный взгляд на Юрия Лодыгина Защитник ЦСКА - Георгий Щенников! Если под этим постом наберется 250 ЛАЙКОВ - ролик про Щенникова выйдет СЕГОДНЯ! У нас есть победитель!
Ролик про Щенникова ждите на днях! Друзья!
Выбирайте героя следующего выпуска!  Легендарный бомбардир - Александр Кержаков! Монтаж ролика закончен!
Вы увидите его сегодня!   